[收放區]英超亞洲盃2

原POST爆左

原價放
19/7 一張劃位 420
22/7 一張劃位 540

收3張 22/7 $480

收3張22/7連位
任何位置
tg: latsz

收19/7 $360 段320-324 327-334
一張

/

收22/7 南翼 學生/$360飛
Tg:

收星期四簽名會飛？星期五練習飛

@ah61538

另收星期五練習飛2張

收 19號南翼 學生飛 / 300蚊飛

求7/19 2張成人 360 飛

收2張 學生/300蚊飛

收簽名會飛

放一張英超亞洲盃利物浦open training飛

原價放2張19/7南翼116區不設劃位，每張HKD300+每張HKD6手續費

低價放2 張旺角大球場 今日training 16:30 飛
TG : winson1

收3張 22/7 $720飛，請幫忙pm

tg:ElninoHK

放 22/7 決賽日低層劃位第一行 剩番一張

720飛 110段

收2張19號

102區 360
或
138-139區 300

有意pm

收簽名會飛。

原價放 學生飛

放2張 19/7 360$既飛

收22號決賽飛2張

收2張 22/7 360or480

收 22/7 南翼 學生飛
Tg:

收22號 2張飛

我?

push

放2張 102 19/7 原價360

放兩張22號東翼 301-315 段480飛
tg @adrian_11

收兩張19號$360東翼

放
112 113區各一張
原價

tg buttonwood

收簽名會

放一張$300南翼 7/19
TG@Lihkgleo

收22號 一張 360or480
tg@HoHoHo629

放售兩張

放兩張360連位
19號聽日
Tg:lhmlhm

收 19/7 $360 一張
有意pm

巴打有無tg

no wo wtsapp?

收22號兩張主層嘅飛
高層唔要

TG:phoe03

wait i download 緊

求7/22 任何價位飛

越平越好 thanks

收22/7決賽 兩張 $360/$480飛

放19/7學生飛

臨時有事去唔到 19/7。360飛 327-334段
原價放

有 tg。

急放其中
兩張$360 聽日 19/7/2016 Block 324 不劃位 or
兩張 $420 Block 311 已劃位
原價放

有意請按以下

找我謝！

放2張 $360 102段 19/7

收22/7 $480西翼 1張
TG: ElninoHK

原價放
19/7 $420

[/quote]

收決賽 480 兩張

放 22號 學生飛2張 南翼
tg:awlnka

hi 收學生飛

原價放 22號 學生飛2張 南翼
tg:awlnka

放 19/7 東翼高層310段 $420飛一張
價錢可議

原價放2張 $360 102段 19/7

收19/7 一張北翼學生飛

放一張 19/7 初賽 北翼飛 1張 可換南翼

hi ching

收22-7兩張 360-480
tg : lasthk

放 19/7 東翼高層2張 360

放 兩張 決賽日$480 門票

tg: Linsanity19

收決賽 2張
tg:suett

收22號 紫色區 480飛一張

tg: Purple480

TG: winson1

$300急放19/7兩張原價$360飛

跪求兩張決賽門票可以讓媽媽帶坐輪椅的球迷弟弟進場看比賽🙏 學生，free seating，能夠入場的皆可，反正只能站在指定輪椅位

可以點聯絡你？ 唔識用連登

我得19/7，但我見你上面話要決賽門票，定係你都想要19/7 ?

$740放兩張19/7 301-315段

收19/7 1張北翼學生飛

急放19/7一張原價$306飛
Tg@lihkgleo

收決賽三張22/7任何價位

tg : latsz

收決賽 兩張 $480

放22/7 720飛第一排一張

收今日決賽3張

［減價］急放其中
聽日 19/7/2016 Block 324 不劃位

每張$300放

有意請按以下

找我謝！

[放] 今日19/7 $360一張 收原價

收19/7 南翼飛一張

唔好意思.....打少左～～放兩張

放22/7 $480 301-315段 東翼一張
tg: alien0123

收決賽日22/7 飛兩張 480/540

收兩張今日西翼

收一張今日$420

收今日兩張$300/360/420

收一條星期五利物浦訓練場手帶

或者 new balance簽名會

放22/7兩張$580 高層 東翼 連位

收22/7 3601張

收19/7 南翼或北翼一張

收22/7 360/480 1張

22/7 480 飛2 張 東翼 任坐
有意tg

放2張22/7 $480不設劃位

收三張22/7
任何價位
tg: latsz

收今日飛兩張

學生飛都得

高價放兩張 決賽720門票

收今晚飛
最好有劃位

收今晚飛兩張
最好有劃位

放星期五操練飛。淨返3張
留tg比我

收1張22/7
南翼116 freeseat
急

放
21/7 星期五 利物浦 旺角場 操練飛

收 29/7 飛兩張 最好有劃位🙏🏻

收 19/7 飛兩張 最好有劃位🙏🏻

我收

已tg

放星期五操練飛。淨返2張
留tg比我

放22/7學生票
一張

收22/7 任何價位 兩連位

放星期五操練飛。淨返1張
留tg比我

放西翼 360原價 今晚 回覆留tg thx

1張

收22/7 1張南翼學生飛
Tg:

收22/7 飛3張連位
價錢可議 tg:elementarysurvivor

@SunnyYNWA
Tg
Thanks!

收一張360飛

今晚

放22/7 南看台 free seating 飛一張
tg:

收22號東翼 480飛一張
tg: Purple480

放 22/7 $360 1張
Tg:

收一張360飛 今晚睇
Tg @SunnyYNWA

收22/7 決賽 x2
仼何位置，愈平愈好

TG: Peter9282

仲收緊
Thanks bro

收今日 360/ 420 一張

放一張今晚既

原價300放今日波飛
約4:30~4:45球場門口交收

有意留 tg

咩位置？

收今日南翼一張

原價360放今日波飛 X2
高層 東翼

有意留 tg

南翼118呀~

南翼118~

收21號公開練習手帶
TG latsz

Peter9282

收2張22號 $720

急收收今日波飛

收兩張22號任何票價主層飛
TG: phoe03

收兩張今日平飛
tg maduckhand

收今晚波飛一張

收19/7 1張學生飛

19/7 急收
300/學生飛照殺

收22/7決賽480 兩張

收兩張22號360

收兩張決賽，越平越好
留tg

有無人放今日飛

有一張
留TG

放兩張360

放1張今日360 而家係銅鑼灣mtr

tg thomasebc

放一張飛 今晚 150 限屯門

西翼高層 不劃位

收22/7 $480 兩張
Tg:JJJ

放兩張連位決賽$720飛（唔記得係咪720，最貴個個票價）

求22號2張(或以上）連位

原價收22/7學生飛，黃牛免問

收22/7 任何價位 愈平愈好 2張

收22號360波飛一張
Tg:mrohoh

留返嚟舖早皮啦

收決賽2張學生 留tg 唔該曬

收22號480以上波飛 2張
Tg @beaster3

放540 票1張 22/7

放決賽540 兩張

Tg?

收決賽日門票x3
連位 540 480 360都得

求7/22 任何價位飛

thanks

收決賽$360/480/學生飛一張
Pm我

收 22/7 決賽飛 相連位x2
任何價位

TG:

收兩張決賽飛
tg ezstock

收22/7 540 一張

放決賽540 一張

收決賽任何價位飛 相連兩張
Tg @beaster3

放22/7 540 同段同行唔連位

相連

收22號學生飛一張

收22號學生飛兩張
Tg:eric1023

放22號2張$360，117段

Me

收22號 $480 以上兩張
炒飛狗免問

收22號決賽山頂波飛

放2隻$360 北翼

有冇巴打收星期五訓練飛
120@1

Tg搵左你

求7/22 任何價位飛

收連位決賽兩張飛（360 or 460)
可以俾返少少水腳費，有意pm

收22號決賽 2位

收決賽飛連位兩張 (360/720)

收22號4連位$360。。唔好加禁多

訓前瑋一推。收決賽連位波飛。任何價位

收22號東翼 480飛一張
tg:

收兩張決賽飛22/7 任何價錢連位

收2-3張 22/7 學生飛

Thx

收22/7決賽 學生飛 400

收22/7決賽 學生飛 400 2張

收22號
$720或$480主層飛兩張
TG:phoe03

收一張高層301-315

收22號相連2張

Tg:

收22號學生飛2張
Tg :

交換 今日入手 lallana 紅色主場 中碼
希望換到 紅色主場細碼 henderson或lallana

收三張任何價位
tg: latsz

收22號4張 $360 or 480
(2張)都可以pm我

收 22/7 決賽飛 相連位 x2
任何價位都得

TG:

收22/7決賽兩張連位
最好360/720 但係咩價位都可以

收決賽學生飛

收兩張學生or普通飛
Tg: eric1023

放 西翼480$x2 非劃位
Tg :@hstudxr

放決賽540 一張，326段

JJ插沙跪求決賽兩張連位

收南翼飛

收2張學生飛

收一張決賽日學生飛
tg: Kanyewest666

收決賽日門票 1張
任何價位 學生票較佳

阿迷手足誠意幫推

收決賽學生飛/$360/$420

收決賽連位波飛。任何價位
[/quote]

收決賽連位波飛。任何價位

不劃位都收

Sold?

收22/7 1張/2張 任何價位

收二張決賽連位飛

有冇人知南北翼可唔可以坐隔離區，即係例如買118坐117？

可補小量車馬費

放一張聽日利物浦訓練波飛 請聯絡我

求22號3-4張。學生飛亦可。

收決賽日1張 學生飛

收一張學生飛

收決賽2連位

原價放決賽日$480 2張(不設劃位)
有意留TG,需屯門西鐵站交收

我想要原價
TG : winson1

tg: latsz

［求換飛 ］22號 學生飛北翼137換東南西翼同價飛
Tele:

@ArsenelWanga

Tele:

求收決賽飛 學生正價都得

放決賽日 480 飛 x1
主層 東翼 102段 （球員通道）
非劃位

留低出價 今晚覆 聽日lunch港島交收

（住tM ）

求官方簽名會飛一張

放
22/7 $480位置 x2
detail tg傾

住屯門

Linsanity19 即時可交收

收360或學生飛一張
可加車費

收$360或學生飛一張

收決賽日門票 最平個隻 tg:winnerwetori 密我報價

收兩張22號 360

收決賽飛
做個好心

原價收兩張22/7決賽飛 愈平愈好

個telegram錯左 請pm

收決賽日門票2張 自出

收兩張22號 360

明天黃大仙原價交收可請睇戲飛x2

收決賽學生飛3張 tg:chanlitam

Tg:JJJ

我原價補番車馬費同你收
Tg: eric1023

Premier League Asia Trophy 2017(Sat)
Final games
2 tickets, position with sweeping views, Suite(snacks/drinks may be provided, air-conditioned)
Date: 22 Jul 2017 (Sat)
Time: 18:00 and 20:30 (two games)
Venue: Hong Kong Stadium
Deal in Central Station is preferred (could be immediate only in Central)

英超亞洲挑戰盃
決賽門票
兩張(連位) 靚位 廂房(冷氣,或有飲料/小食提供)
原價: 720
日期：2017年7月22日 (當日門票可欣賞2場賽事)
時間：香港時間晚上18:00 及20:30
地點：香港大球場
季軍戰 (18:00 開始)
冠軍戰 (20:30 開始)

th: latsz

收2-3張決賽日任何地段
tg 出價

Tg: latsz

收2張 任何位置
Tg: abcde201

139 球員通道旁邊, 影球星靚位換 114
一張
Tg:

收1張

TG: ccc1234578

收決賽飛1張

收兩張決賽日 480

原價放一張720決賽日 block109

收 西高層 唔劃位 一張

收兩張360 D1區

Telegram: dfdf0610

放360
最後2張
非原價

dk1030dk@gmail.com

收兩張決賽飛

放22/7 決賽 $480 一張

有意TG: Ibra_09

email左

有意tg me:

已放

收22/7任何價位 2-5張
TG: latsz

收$480或以上 相連兩張決賽飛

tg ezstock

想收兩張飛 盡量靚位啦

請pm 或 TG:

決賽720 1張換2張連位
可加錢

放兩張明天練習賽飛

觀塘交易

另原價收決賽飛一張

收決賽日門票 任何價位
學生票較佳 可補小量車馬費

求 22/7。$360 2 to 4張 正價

阿迷手足幫推

收 360飛2張

收決賽飛2張

真利迷收22/7 飛😭

收1張任何位決賽飛

求決賽2-5張連位/不劃位
TG : latsz

求決賽
1張黄區
2-5張連位(任何價位)
2-5張不劃位

tg: latsz

求決賽$360 x1 補車馬費

tg: @anfield1008

收兩張22號 360

今日黃大仙原價交收可請睇戲飛x2

求 22/7 $480蚊波飛2張
可加少少車馬費

收2-3張 22/7 學生飛or平價飛

Thx

放1張決賽學生飛+車馬

收兩張決賽飛 480/540

收決賽飛1張 最好係南座 其他都ok

放480蚊嘅西翼位一張
聯絡：chungkingintravel@gmail.com

想收兩張480
麻煩TG: cat0001

收決賽日門票 任何價位
學生票較佳 可補小量車馬
Tg: eric1023

求決賽學生飛一張

22/7 任何位兩張

加我tg

收2張決賽學生飛

求學生 /360 2張

收決賽飛一張
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

放決賽學生飛1張+車馬
Tg:Ryggnvj

有冇人想用118 換115/119
Tg:

收兩張連位飛

放一張今天練習賽飛

觀塘交易

另原價收決賽飛一張

收決賽學生飛兩張 可加車馬費
tg ticket1234

求最平北翼決賽飛 加車馬 tg:winnerwetori

收兩張決賽飛 自出

放兩張480 西台

tg :hh7766

放22號決賽飛3張 block 105 前排
有意請自行出價
TG: lh222

原價$720

最後2張360
非原價
南翼

dk1030dk@gmail.com

呢位巴打放600 一張

咁我480咪可以放800一張?

肥肥了

1000啦

sold thz

TG 傾 : latsz
要曬3張

收 7/22 480東翼飛兩張

收三連位$ 720
tg:patmws 議價

收決賽飛一張 自出

「收決賽飛一張」，任何價位
即聯

放兩張720 連位
非原價
有意tg

放決賽日 480 飛 x1
主層 東翼 102段 （球員通道）
非劃位

留低出價 一小時內灣仔交收優先

收480蚊飛x2 自出價

收22/7學生飛一張

放決賽日720飛一張 最前排第一行

收3-5張連位 / 不劃位

放2張720連位
東翼第五行
有意tg

放22/7 $480一張
粉嶺南交收

收任何價位決賽飛連位2張

唔該唔好天價

收兩張決賽飛
tg:JJJ

收480 3張 唔連位都得 pm pm
每張加20

放一張 540 飛

收聽日學生飛兩張或$360飛2張

收學生飛/不劃位飛一張

等天價狗聽賤賣

收22/7決賽兩張連位
咩位都可以(最好360) 炒價不了 車馬費就可以比番小小

收2-3張360
TG: latsz

收決賽任何兩張
手上有一張vip飛 可用嚟換

收決賽飛 東翼兩張相連 480/540

tg ezstock

收一張決賽飛 乜位都得

收2-5張360$/480$
tg: latsz

[quote]收480 3張 唔連位都得 pm pm
每張加20 [/收480 3張 唔連位都得 pm pm
每張加50

收3張480 每張加50

stanleygg123@gmail.com

放480元 西翼一張

有冇巴打可以教下我點放telegram個contact上嚟?

setting-> user name

thx 巴打

收一張

收3張 480 原價加100

stanleygg123@gmail.com

收22/7決賽兩張連位
咩位都可以(最好360) 可以比番小小車馬費就

收一張決賽日學生飛
Tg: Kanyewest666

收兩張決賽日 $550-650

收決賽飛一張

放一張學生飛 有意密

2張 or 1張都收

跪求一張360$

TG: latsz

收一張學生飛thanks

仲有無人有

收1張 360 原價加100

收任何價位兩連位 學生飛都ok
會補番車馬費

放720飛，加少量手續費

收兩張學生/360

另原價放一張720

毎張+300叫小量手續費

巴打有冇TG? 我有一張 北翼嘅 136段

收2張360, 最好南翼

請PM, THKS

收一張360飛！
TG: latsz

收一張 西翼 $480
tg: suett

收3張 480 原價加100

收一張121段
收兩張720蚊連位
Tg 我
Thanks

收兩張 $550-650 each

收一張360

TG: latsz

收2張 480 原價加100

收22/7決賽兩張
480 or 360

收22/7決賽兩張
480 or 360
tg: pastoreee

收22/7決賽480蚊飛一張 可加車馬費

收兩張$480 tg: BigD1990

放2張$720 前排連位
要2張一齊買

收一張360$飛

收兩張$480

收一張/兩張360

1張720換任何票價2連
可加錢

[quote][quote][quote][quote]收22/7決賽兩張
480 or 360

有無人放480 兩張呀？

放一張480
tg: wolfnotme

收兩張學生or 360 or 480
放一張720

我可用720換兩張其他 可加錢

求兩張任何連位, 最好360.

收今晚兩張！！！

放學生飛, 留tg

我要

Here plzzz

放480 1張, 留tg

收一張 任何價
[url]

收一張 學生 or 360
放一張720
你用一張飛加錢同我換都得

收一張480西翼121-122
600一口價
tg: wolfnotme

收決賽兩張
480 or 360

收2張學生飛，重車馬費

放480 原價1張, 留tg

500筆直收一張任何飛

收一張學生飛/360

收兩張360或480 貴100都ok
Tg:Johnwick2018

+$100

出面炒到480+300最良心

收南北看台一張 可學生飛

可議價

放$720 前排連位

收南翼117 留tg

求決賽學生飛/360飛一張

黃牛狗死全家

有冇人用一張學生 or 360 加番差價換我張720?

急收2張學生
有車馬費

收學生飛一張，價錢可議

收720 $1000 張 tg: johnwick2018

求2張飛。學生飛都得🙏

要兩張

放480西翼121 2張 共1500

Pmes

收480一張

有學生 360 480 我就咁買都可以

跪求一張360

炒狗留番黎變廢紙啦

收飛 咩位冇所謂

收1張

收兩張 邊撚到都無所謂 最緊要唔好咁貴

收一張$480 西翼
tg：suett

收22/7決賽兩張連位
咩位都可以(最好360)

收3張 22/7 $360or $300

推

收學生飛/360飛！

收一張 咩價位都得

收一張, 360 或480, THKS

放一張720
可議

炒飛狗賤賣未

聽日打風 收檔啦

原價收

1

2

3

4

5

6

7

8